{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005167",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002028621?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 영남알프스 드메르 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約いただいた客室のチェックイン時間は19:00で、チェックアウト時間は12:00です。 客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生し、退室時間を超える場合、自動的に追加料金が発生する場合があります。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を求めることができます。 身分証明書をお持ちでない場合は入室をお断りする場合があり、キャンセルの際は払い戻しできません。 客室番号及びデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられ、夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能になることがあります。 また、客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。 ペットの同伴入室は許可されません。 客室のご利用案内をさせていただきますと、デラックス客室はマッサージチェア、パソコン、電子レンジ、浴槽が完備されており、プレミアムツインはマッサージチェア、パソコン、電子レンジ、スパ浴槽が完備されております。 また、プレミアムVIPはマッサージチェア、パソコン、電子レンジ、スパ浴槽が完備されており、メゾネットタイプのスイートはメゾネットタイプのマッサージチェア、1階と2階にそれぞれTVが完備されており、スパ浴槽と屋外テラス、IH調理器と流し台、屋外テーブルがあります。 また、メゾネットタイプのロイヤルスイートはメゾネットタイプ、ツインベッド、マッサージチェア、1階と2階にそれぞれTVが完備されており、スパ浴槽と屋外テラス、ロッキングチェアと屋外テーブル、IH調理器及び流し台があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は19:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認がありますか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を求めることがあります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書をお持ちでない場合、入室はできませんか？",
            "answer": "はい、身分証明書をお持ちでない場合、入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号及びデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、退室措置は取られますか？",
            "answer": "はい、夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が取られることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が発生した場合、どのような処罰がありますか？",
            "answer": "客室内で物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は許可されますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの同伴入室は許可されません。"
        },
        {
            "question": "デラックス客室にはどのような設備が完備されていますか？",
            "answer": "デラックス客室にはマッサージチェア、パソコン、電子レンジ、浴槽が完備されています。"
        },
        {
            "question": "プレミアムツインにはどのような設備が完備されていますか？",
            "answer": "プレミアムツインにはマッサージチェア、パソコン、電子レンジ、スパ浴槽が完備されています。"
        },
        {
            "question": "プレミアムVIPにはどのような設備が完備されていますか？",
            "answer": "プレミアムVIPにはマッサージチェア、パソコン、電子レンジ、スパ浴槽が完備されています。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプのスイートにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプのスイートにはメゾネットタイプのマッサージチェア、1階と2階にそれぞれTVが完備されており、スパ浴槽と屋外テラス、IH調理器と流し台、屋外テーブルがあります。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプのロイヤルスイートにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプのロイヤルスイートにはメゾネットタイプ、ツインベッド、マッサージチェア、1階と2階にそれぞれTVが完備されており、スパ浴槽と屋外テラス、ロッキングチェアと屋外テーブル、IH調理器及び流し台があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 686
    }
}